我订购了两个柔软的Vera Bradley棉质口罩，只是为了缓解晚秋天气的阴冷和即将到来的寒冬，但它们很快证明是我跑步的理想选择。 我们的编辑在11月喜欢的装备|编辑| 2020年12月4日|户外在线 
 两人成立了There Is Studio，专注于排版和照片插画的结合。他们在伦敦东部的家中，用一扇结霜的窗户营造出一种诡异的、不祥的孤立感。 《时代》杂志“新冠冬季”封面背后的故事|D.W. 松柏2020年11月19日 
 Samson描绘了一个黑暗而不祥的未来，如果没有新的分配，Kitwe将会出现社会动荡、失业和广泛的犯罪。 犯罪、科罗纳、铜和赞比亚的麻烦|尤金·罗宾逊| 2020年10月30日|Ozy 
 第六季充斥着一种不祥的预感，虽然它并不总是做得很好，但在这里，它仍然足够新鲜，令人不安和有效。 《吉尔莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 那些被不祥的包装吓跑的人可能会转向更全面的睡眠健康方法。 为什么我们要购买睡眠的大生意?凯尔西·麦金尼，2020年8月6日，时间 
 随着伊斯兰国武装分子从三面包围辛贾尔地区，不祥的预感与日俱增。 ISIS袭击Christine van den Toorn时，美国支持的库尔德人是如何抛弃雅兹迪人的 
 对于议院成员将要面对的事情，有一个不祥的线索。 没有人告诉“以色列老大哥”关于战争|Nina Strochlic | 2014年8月7日|DAILY BEAST 
 再加上她生活的沼地——瀑布、发光的仙女和不祥的荆棘——看起来相当可爱。 可怕的《沉睡魔咒》和为什么好莱坞是时候杀死黑暗重启|安德鲁·罗马诺| 2014年5月31日|每日野兽 
 他们的死亡加剧了紧张局势，让人有种预感，更大更残酷的事情可能很快就会发生。 2014年4月22日，每日野兽 
 1982年8月15日，玛丽带来了一个不祥的消息。 圣母玛利亚警告卢旺达最神圣的城镇发生种族灭绝了吗? Nina Strochlic | 2014年4月20日 
 他记得曾经有一次站在这个地方，那种孤独来临的预感在他心里是那么奇怪。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 她没有等着再办什么手续，只是因为预感到一定会发生灾难而浑身发抖，转身逃离了房间。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 一种可怕的预感攫住了我，我赶紧跪下来，抬起狗的头。 离奇的故事|各种 
 拉乌尔带着悲观的预感，深信隔壁只有女孩。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 空气中似乎充满了不祥的预兆; 一切似乎都在告诉他要出事了。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金